人生冇意義了

簽到

木

原來沒有，從來都沒有